女人最中意邊種男人？

係咪

外表壞
但心地唔差

？

冇連登ac嘅男人

有錢

正解

成熟 有得比自己依賴
溫柔 會細心對自己
起碼有一樣技能值得我崇拜
eg. 煮野食、運動、樂器、電腦 etc.
同埋要孝順
絲

好彩我冇

有齊但花心

同埋唔花心

有齊唔花心 但得165樣衰窮

高度樣衰無所謂 窮就一齊努力搵錢唔會日日攤係屋企唔做野就得
唉 呢個年頭要搵一個愛自己既人好難呀

pmed

綜合以上 絲打99%豬閪

On仔

On9仔